快啲去救人呀屌，失守喇，中大傷左好多學生

無支援... 無力感好重.... 中大就嚟頂唔住... 有啲手足準備犧牲

快啲嚟呀

Help

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

去食tea

push

回錯左

段崇智我屌你老母臭閪

推

點解大家唔可以都退一步 警方退守至門口 學生都退後並自行散去

班狗一定會趕係收工時間前狂攻到底
因為只會更多人
依兩個鐘係關鍵 求求各位

屌佢其實無用

你去問班警甴囉

你仲對狗有期望？

仲講有冇用就最冇用

😭

快啲呀要人呀

聽聞大學比左呢個offer 防暴接受 但學生要唔接受 要求完全撤離 先搞到談判破裂

係啲狗突然推進

你咪弱智啦 先唔講見學生戴口罩就拉
班狗目標9成9係入去校園 宿舍 續間搜
你話叫佢地掉gear? 你第一日見班狗玩砌生豬肉？

大玩消防花灑火魔法 等消防拯救隊來護㗎!!

講個時間

唔係叫掟gear 係暫時撤退 係後面再防守

Push

邊樣真？ 蘋果又話破裂 防暴隨即推進

自己事 自己解決 次次出事就搵校長 比藍絲笑

我睇到個版本係雙方準備接受offer時 狗仔突然推進
罷明係個局黎

明明自己反口走前10幾20米 依家仲怪人 自己決定 自己承擔

你都弱智 家下段狗係理大校長？？？ 佢係中大校長啊 單野唔關佢事姐係講你老母被狗屌緊你個女唔係你既粒精都唔關你事

中大既事唔關校長事

收嗲啦，依家邊個殺狗，我播歌慶祝

反你老母口咩班警甴本身就唔應該出現
入你屋企話你非法集結得唔得啊

唔好硬碰
敵進我退,
先係真正玩法

D狗係到, 就去另外一度做任務
D狗走, 再返返去
loop it

反包圍加開花

要搵返中大人, 好似我呢啲唔識路入去真係送死

今晚圍CU!

救人啊 仆街popo出爾反爾

點解你都問得出，抵你甩撚晒頭髮

咁不如一開始唔好塞路好唔好？何況警察冇誠信 退完咪又返來
仲信